【尚德悼念】狗帶犬出場

如圖

入嚟直播睇下plz

Fb 蘋果live

高登live

RTHK Live

召喚幫推師！

推

.